最新蕭析：UGL事件阻延梁振英做政協副主席

中出羊子
追蹤 · 3月3日 ·

我們在Youtube上的蕭氏 係人都知你的名為燈聖
願你新片快降臨 願你的旨意播放在大地上 如同雲~端上
我城盡是的港賊 求你每日祝福他們
又求林鄭戰無不遂 祝願永無紐倫堡大審離地人
保證我們沒法建國 否決我們脫離中國
因為世事縱是難料 全是你操盤的
(香港)就靠你了 阿元

高登見到 笑死

多謝燒山